# Livrer une release de paquet

#### Tester un paquet avec efficacité

- Je dois tester tous les comportements attendus pour le scope de 

#### Mise à jour du ChangeLog

- Je met à jour systématiquement le changelog avec les évolutions portant sur le paquer